[老古董]其實仲有冇人接受唔到性觀念開放?

去戴頭盔先,我唔干涉別人性觀念開唔開放
我講緊我自己
個人o黎講接受唔到SP,打友誼波個D

唔可以理解到明明唔係親密關係,但又可以扑野
重點唔係在於扑野而係個關係

依家社會上呢個情況愈來愈平常
真係一街都係fd前性行為
可能我呢D老古董好快就畀社會淘淘

pmed

開唔開放都唔關我事啦 都冇份

+1
不過討論下個現象啫

香港黎講 你講呢d公廁真係小部分黎
大把女結埋婚都覺得扑野係邪惡野
講整體性觀念 香港絕對係保守到仆街

我都接受唔到
上次同朋友都講過呢個問題
佢話我只活係自己既世界觀
而唔知呢個世界係點發生咁咩事

佢仲講做愛就係動物天性 係原始本能
由古到今 好多物種都係同唔同人做愛
所以搵sp/叫雞好正常
但始終我覺得人畜有別
所以我唔支持周街搵sp/叫雞

我覺得做愛唔單止係個過程
更重要既係心靈上同另一半
去到一種無辦法再上一級既境界
然後靠做愛去將彼此既心靈昇華
所以我在乎既係行為本身既行為

或者我有一日做過愛就覺得好爽
然後會改變個價值觀都唔出奇

利申：
21歲有咁既古板思想，唔知正唔正常

係咪認真左

動物天性係為咗繁顯下一代
叫你個fd唔好戴套

自己想扑嘢就唔好搵藉口講歪理
你話人嘅天性都講得通

我都同佢講過 但係佢唔知用咩理由駁左我
有時覺得佢好打橫黎講 我仲串佢
人一出世都冇講過要着衫 點解你出街着衫
而唔亂搵sp就係因為有倫理同文明規限住

性開放觀念係近代慢慢由西方傳入黎，8、90後影響最大，好多老一輩唔好講扑嘢，連拍個拖都問黎問去

我都接受唔到 堅持己見

我都想打友誼波

呢個又係各走極端
你睇我個名就知我都深受其害
有愛冇性其實好難維持到

我都係2X,我都係咁諗
我係性同愛分唔開既人

係,其實我覺得兩邊都太極端

有愛冇性直頭逆天而行

等睇有人走出黎屌我
話人唔係動物唔需要有性

發神經扑個野都要諗咁多

呢個年代已經無人講婦道

我以為有食唔食係拍戲先有,睇黎樓上好多

大把人有女朋友又搵sp叫雞
重要大條道理 另一半重信哂佢

我都係愛同性要一齊
接受唔到叫雞 炮友

想講好耐，完全唔明呢個世界發生緊咩事，點解男人會可以周圍叫雞搵sp，日撚日舉住碌鳩周圍插，陌生人又插得friend又插得
女既就收錢比人點屌都得，為上位為錢為利益就對住任何人都可以腿張開，痴撚線成班畜生黎架？

或者係自己咁保守既價值觀根本唔適合生存喺呢個世界

呢d人渣真係死全家

人根本由頭到尾都有動物性存在，所以孔子先話用禮去規範自己，如果咁都控制唔到自己同隻識帶套既禽獸有乜分別

唔係有愛冇性
而係因為有愛先有性
人類係動物 但唔係畜牲
如果識又上得 唔識又上得
咁同隻狗有咩分別

好既唔鍾意
都唔明點解d女會鍾意呢d衰人

你同班唔比扑既港女講

有時好難怪，雞蟲都已經冇樣睇，收得好埋根本好難知，不過呢d死仆街總會有報應或者第日收幾打綠帽
好男仔都唔好灰心一定有人鍾意

係
有愛先有性係啱
有愛冇性唔知咩玩法
神交咩真係

有時D野係相向
唔知究竟係有賤男定娘娘先
因為我識D好男仔,畀人玩完就變左賤男
惡性循環

日本鄉村妹可能仲有既

其實大把人係咁
不過佢地唔會上高登連登

仲有好多女落過仔
落完當無嘢咁同朋友傾去邊玩

me 2

樓上是咪全部青頭

其實唔難

有無去過ig search #ptgf
你會明白已經無得救

聽過畀個MK仔搞大個肚
落完又同返個MK仔一齊

呢到唔係
唔係係人都見到有西就衝

yes
情況已經失控
好多都覺得有錢又扑,冇錢又扑,話好過做免費雞

跟住寧願做所謂既"PTGF",呃自己唔係雞
但其實收錢個刻佢已經係雞
佢地唔明免費既就唔會係雞,係雞就唔會免費

唔知咩思想

連登真係
一睇就知9成係度9up 緊既

所以話 香港真係保守到仆街

你自己可以選擇開放
但點解一定要迫人開放?
點解講到保守就一定錯?開放就一定啱?

只可以接受男女朋友 夫妻關係

我都係接受唔到sp/打友誼波既人
不過本身我係連婚前性行爲都接受唔到
聽得多世人既情況就慢慢接受到d
前題係要男女朋友都到穩定發展既階段同埋都一齊一段時間
雖然話人有性慾同滿足性慾係自然既事
但我覺得唔代表要周圍搞or好隨便就比人屌閪
愈大睇到愈多人對性既睇法比較開放
就會諗係咪自己有問題

利申21歲真絲
sor認真咗

你咪一樣講到 開放 係錯咁

我唔係開放派 我剩係屌過現任一個閪
但我相信保守都係問題黎
如果現任下下要結婚先比屌
我諗拍唔到咁耐

其實我冇話開放係錯,只係自己接受唔到
同埋如果你有睇我上面D CM
你就知我唔支持婚後先性行爲
我覺得太開放同太保守都係太極端

我都覺得可以了解下先,穩定發展左一段時間先
太開放同太保守都唔係咁健康
我諗好少男仔會好似我咁諗咁痴線

我係寧願太開放都唔好太保守